香港四大低賤職業：地產狗、保險狗、健身狗、傳銷狗

大家認唔認同

美容狗?
金融狗?

IT狗？

連cold call 9都冇就收皮啦

共狗?

五毛

傳銷狗長年穩居榜首
地產狗近年不斷得分，升上第二位
健身狗跌落去第三位
美容同保險可以並排第四位

呢啲低賤行業大行其道，證明香港真係好多有錢既蠢人

工程都係
仲賤過隻狗